假如今日上演警犬國際機場大屠殺幾萬人 聽日會發生咩事？

話會出實彈個班麻煩用下個腦
咩都唔做就係咁叫人散水

幾萬個家庭破碎

擺明鬼啦 又話6點清場
班人縮哂落老母個閪到